<h1 style="text-align:center">Desafio do curso avançado de python do IFMG</h1>
<h6>- O desafio era criar um jogo da forca com POO, com dois jogadores, sendo J-1 insere a palavra e dica, e [J-2] tenta advinhar</h6>